林鄭要打經濟民生牌 殊不知令股市大跌 長輩圖已作

唔夠神似多多包容，我淨係識用小畫家加幾筆

更新下 而家已經跌到800

咁樣O唔OK

推

perfect
快撚d share

今日實跌穿26000

今日唔屌穿2萬6啦